---
layout: "comment"
hidden: true
title: "915"
date: "2006-03-13T13:41:48"
uploadBy:
- "Wert"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Ich habe dieses Sperrdifferential bis jetzt nur bei kleineren Fahrzeugen (so 10x5x5cm)ausprobiert. Natürlich habe ich das ganze noch etwas beim Fahrzeug stabilisiert. Hier sieht man nur das Grundgerüst. Bei mir hat es jedenfalls nie geknattert. Aber ich werde disen Tipp auch mal ausprobieren.